25歲冇車牌失敗啲定25歲A0失敗啲？

如題

A0
因為有車自然有女

18歲有車牌又唔見得同成功有咩關係
A0係慘啲起碼未試過咩叫失戀

膠post可以close file..

冇錢冇車冇物質，都可以搵到個好女仔，咁先係叻仔

吓我中晒兩樣

無車牌同A0 wfc

25歲A0算勁啦

5年工作經驗先有A0

即係20歲開始打工

Why not both?

有車牌唔代表有車

有車唔代表有女

有車唔代表自然有女

當年18歲已1 take pass 條女幫我慶祝 果晚瘋狂做愛

我都係，仲要40